(激光注意！)13/8英仙座流星雨

開放討論觀星好地方

“今年8月13日，本港將有英仙座流星雨上演，高峰期間每小時天頂流星數量可達110顆。根據天文台建議，香港最佳觀賞時間在8月13日凌晨12am - 5am，有興趣的朋友要留意！”